[輿論戰]建議各大專院校學生會循環於校園播放黑警「執法」片段

有鑑於有班老野阿伯阿嬸淨係接收到單方面資訊，建議學生會係院校內播放黑警打人片段。第一，係院校播放成本較低，可以用現有資源。第二，好多老野其實會去港大中大行山同經過理工，係開放日播更加有效。第三，順便比班大陸人睇下香港發生咩事，雖然應該沒咩用，但起碼可以播種。